［認真一問］消化食物要四個鐘？

細個聽啲長輩講晚飯要早少少食，如果唔係喺訓教個陣會頂住個胃，其實真唔真
食野又話咩要四個鐘先消化，咁我食粒糖係咪都要四個鐘先消化完
有冇ching可以解答

例如食一粒呢個

係,好似我呢D腸胃唔好既要仲耐少少先消化完

糖應該未吞都可以溶晒啦

死喇我平時食晚飯同訓都好晏，相隔唔夠兩個鐘

你食完野之後短時間內去訓既話,你起身個身體會好唔舒服
btw,又唔洗太擔心,你以後早D食囉

平時食完晚餐 ， 半個鐘內就會訓

生活逼人，鬼叫咁夜收工 唔通捱餓唔食咩！

我每日食完早餐15半個鐘內都會急屎 係喼返之前果晚d屎出黎？定係直腸直肚無消化過

自己無論幾晏食野同幾攰都好都一定要隔4個鐘先訓得著，所以極少食消夜

半個鐘...睇住身體呀ching

我有時係直頭朝早野都未食，牙又未刷已經有屎屙 都唔知咩事

係咇返舊時啲屎出嚟
你有嘢落肚 條腸就知一陣有嘢做 要清啲位出嚟放新嘢
所以食多嘢好快會急屎 唔係食物唔乾淨

除非你啲長輩係醫生 否則識閪咩佢地

畢竟佢地人生經驗多啲嘛

班廢老食鹽多過你食米呀
咪個個都高血壓囉 佢地睇長輩圖鳩嗡就叻

你覺唔覺你好on9?
我認真

成日都食完野就去瞓 瞓醒會特別餓

自從戒食夜晚飯，晚晚都好好訓

腸易激患者表示
食乜都痾到七彩

收嗲啦